# Памятка по Seizelqium Mod Pack

Версия Minecraft: 1.20.1  
Fabric Loader: 0.14.22

Для установки можно просто скачать моды с репозитория, либо использовать возможности *git*.

## Обзор используемых модов

Список пойдет сначала по важным для игрока модам.

- ### Ambient Sounds
Пак звуков окружения для погружения в атмосферу.

- ### Appleskin
Явная информация о сытости еды.

- ### Applied Energetics 2
Добавляет целые системы хранения ресурсов, фильтров, автокрафтов и особых систем хранилищ.

- ### Artifacts
Ряд уникальных артефактов, которые можно найти в лутовых сундуках. Одеваются на слоты моды Trinkets.

- ### BetterF3
Более приятный для чтения F3 (debug).

- ### Better Than Mending
Позволяет чинить чарованное на Mending снаряжение через Shift + Right Click, тратя XP.

- ### Carry On
Позволяет таскать мобов руками (не проверял как именно.)

- ### Chipped
Декоративный мод, добавляющий многочисленные вариации существующих блоков.

- ### Chunk Loaders
Позволяет загружать чанки в отсутствие игроков (использовать с моего разрешения, возможен краш сервера).

- ### Craftify
Внутригровая интеграция Spotify, Apple Music, YouTube Music, и тд.

- ### Falling Leaves
Быстрая срубка деревьев

- ### Handcrafted
Декоративные блоки и мебель. 

- ### Immersive Armors
Новые типы брони из существующих материалов, имеющие уникальные характеристики.

- ### Inventory Sorter
Сортировка инвентаря и сундуков по кнопочке (иконка швабры в интерфейсе).

- ### Iris
Поддержка шейдеров (для Sodium в обход Optifine).

- ### Iron Chests
Новые типы сундуков по системе апгрейдов.

- ### Jade
Показывает дополнительную полезную информацию о блоке, существе в верхней части экрана.

- ### JEI (Just Enough Items)
Аналог NEI. Позволяет увидеть все предметы в игре и их крафты/использование.

- ### Let's Do: Vinery
Модпак для создания своей винокурни.

- ### Modern Industrialization
Большой индустриальный мод технологий. (Берет вдохновение от GregTech, Industrial Craft 2).

- ### Supplementaries
Множество дополнительных предметов, которые добавляют вишенку к игре.

- ### Terralith 
Датапак обновляющий генерацию мира, делая её красивее (была добавлена позднее, потому проблемы резких смен чанков существует).

- ### Tom's Storage
Система терминалов, позволяющая пользоваться одним терминалом работая с множествами сундуков (не проверялось с Applied Energetics 2).

- ### Towns and Towers
Обновлены структуры верхнего мира (деревни, башни).

- ### Trinkets
Добавляет дополнительные слоты в снаряжении (ботинки, перчатки, кулоны, шлемы).

- ### Twigs
Дополнительные декоративные блоки.

- ### Visual Workbench
Верстаки визуально отображают крафт и несбрасываются (отменяет независимый крафтинг нескольких игроков в одном верстаке, за то позволяет паралельно использование).

- ### Xaeros World Map / Mini Map
Функционал карт и вейпоинтов.

## Допольнительные моды

### Библиотеки
- Architectury
- Athena
- AttributeFix
- Cloth Config
- Creative Core
- Cristel Lib
- Do API
- Fabric API
- Fabric Language Kotlin
- FerriteCore
- ForgeConfigAPIPort
- Indium
- Mod Menu
- Moonlight Lib
- Offline Skins (переписывается системой скинов TLauncher)
- PuzzlesLib
- Resourceful Lib
- Sodium
- SuperMartjin642 Config Lib
- SuperMartjin642 Core Lib

